有無人覺得風間係鍾意小新？

風間成日扮晒野話小新好嘔心 根本就係鍾意佢

agger

你個名

Gay

口裡說不，身體卻很誠實

一吹耳仔就扯

風間正一傲嬌受

但風間又好似同新子即係小葵會有路

次次想食女個陣
小新就會咁岩出現

一齊沖涼仲著對方底褲

bb....

風間成日瞓覺都借故錫小新，一定係鍾意佢啦

屌 乜係咁架手

咩*

小徹

吹耳仔

連大家身上有幾多粒癦都一清二楚既關係

著住可愛p底褲點溝女丫

呢集好感人

求集數

叫我的內心是精英 講風間賴屎